屌你老母 我d隣居痴線咖

搬左黎三個月左右
有一晚屋企人話聽到女人唱歌
本身我係好驚鬼 以為真係咁猛
點知有晚 我食宵夜 真係聽到隔離屋個女人大聲唱歌
有一日 聽到佢一路好撚大聲唱歌 一路開門

過左排，佢無再唱歌
老母話聽到有人打乒乓球 迪迪仔聲
原來另一間屋 有人成日打乒乓球
仲打得好撚大聲好似係你門口打咁

屌你老母留名

遇到呢啲梗係唔好輸俾佢地 癲過佢地咪得

問佢可唔可以join

我朋友都叫我搵樣野搞下

譚仔唔好食囉！

絲打我同你搞下

三哥酸辣好食

食得譚仔多好易撞嘢

點解呢？